大家覺得幾多吋嘅電話先係最啱手型？

5.8吋

16:9 5.5吋
19.5:9 6.5吋

iphone se size

7 吋 21:9，希望 Sony 會出

4.7 for sure

5.5吋-5.7吋-6吋

4.7,

有感而發

用手提電話度碌鳩幾長

16：9 5.5吋
18：9 6吋
19：9 6.2吋

3.5

我覺得XR個尺寸最正 XS最on鳩

睇你手幾大

4吋

iPhone X size

一定係ip6s

Iphone x

16:9 6 inch
19:9 6.4 inch

大mon撚 當年用過note 2之後返唔到轉頭